真係嬲！試問咁樣嘅人點可以令到政府能夠聽到準確知道民意！

冇腦既人 你點講佢都聽唔入耳架啦

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

唔明點解政府要俾佢入去做行政會議成員

搵返以前嗰啲夏佳理啊資深大律師啊嗰啲做咪幾好

因為冇腦嘅人先有資格入行會